黃絲死人無可疑，藍屍就死重案接手

屌你老母死黑警

6月以黎咁多單被自殺全部無可疑

叔一燒同TK就要重案接手？

屌你老母呀死黑警

當然冇可疑
佢地自己做嘅，又點會可疑
佢地自己好清楚真相，只係唔會認

敢做唔敢認

繼續吹tk

所有無可疑可以一律入黑警數

呢d咪叫執法不公，所以要反抗

其實大家都預咗，所以一定要贏

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

BBQ大叔，做咩入到醫院先昏迷？

兩單案都有片